屌!!!iPhone 6s電好似倒水咁

更新完就咁樣!!!

10.3.1